有插畫撚樣ig賣廣告 個廣告係畫一隻曱甴配示威裝備 有無人識佢?_?

有無人識佢 咁想上位

張圖冇撚咗
但都要追擊佢其他畫

佢連曱甴屎都不如

炒車
仲係度 只係唔係頭幾張
鍵盤戰士係時候出動
Report 到佢仆街

祝福佢：
冇自由同正義嘅旗幟，祝你所有插畫都會被人抄襲，想告人侵權被人告返轉頭，成世人只可以畫刷鞋畫，不能有個人意志。

You are welcome

推
Report到佢仆街

原來條女係支那狗 仲要係乜鳩店主
玩謝佢全家啦
大家識做啦

佢你狗隻家屬？

佢係狗隻家屬？*

Push

that post is still there

仲講領袖 無講大台幾耐呀，我發覺班友真係唔會留意下真實情況

唔好理條傻仔，幼稚到爆

呢啲垃圾

我知炒咗車
下面補番飛

佢條女係支那賤種狗

喂
屌你地
佢係咁侮辱義士呀
點撚解個ig仲未被洗架屌
鍵盤戰士死咗去邊？？

落黎香港搵食仲笑香港人

正一死大陸閪

條撚樣都賣個廣告賣咗好耐
呢幾日都見到

唔好淨係喺度屌
去佢ig屌
要report到佢仆街呀
唔想再有人侮辱義士

好

辛苦哂大家

搞佢全家

「汕頭市龍湖區朝陽莊北區朝陽北街23棟104隔壁。」
好想食甜品阿

樓豬可唔可以開過另一個台？
娛樂台冇人睇呀

推

汕頭雞叫X(若)琳 下面係佢甜品舖地址
Btw 張postcard係軒軒寄俾琳琳架

禍必及your love Ruolin呀

已舉報
Don’t make stupid people famous唔該

760係美國加州電話code黎
咁愛國又係外國
口裡說不

條友由1996年係美國讀書，一路到依家都仲係美國做野，好意思話自己中國人，做咩唔返祖國笑撚到我仆街
大家自己search LinkedIn 睇下啦

舉報啦

reported

條大陸閪比人收撚左皮

Dont make stupid people famous

明明天生一幅曱甴相還好意思說人像

佢唔係之前仲屌緊人架咩
做咩咁快收皮

佢block左你咋
利申 搵到個ig private左

佢係個堂堂大學生 唔明點解可以咁信奉YouTube

咁唔知啦，我全程都屌緊隻藍色人形豬，冇屌到條大陸閪添

兩個支那人